（正視聽）不停講all talk no action班仆街唔係放負五毛就係比五毛影響既on9仔

呢班人同一句野，同一個GIF，連續幾個星期，個個國際po都見到，霸著頭幾層黎放負，跟著總有班真心膠on99去跟機

人地未回應就話人奶共/人民幣

人地回應就話人唔行動

人地整救生艇就話制裁好過/無錢都係走唔到

人地搞制裁就話搞救生艇好過/太慢/無實際作用

人地搞軍事部署/各國合作又話人齋talk/唔會打

你班放負五毛、mon po黑警、熱普城共諜，我真係屌曬你地老母

推

push

即刻有兩條仆街入黎腐皮

係既世澤

屈得世澤你不如屈埋五毛啦笨

大撚把PR
唔通出兵打鳩支那咩

咁一定要等支那郁手先

唔通美國走去大蝦細咩實比左膠政客屌到仆街

[疑似PR] 繼屈屈毛之後, 開始有屈澤出現

英國明明放左bno Visa 之後，仲放埋 部分困難人士嘅補助金，呢啲都叫no action，班友都真係幾無恥

英國外相：中國9個月內第3次違反中英聯合聲明

屈澤

咪就係

納粹後期都不斷宣傳自己又點反攻緊節節勝利, 又係邊度搶返條不知名村莊, 對於柏林比人圍死蘇聯已攻緊入來一D都唔提

連登而家一撚樣, 咩求其一個美國法官放生小米就放到大大, 華為比人加大制裁, 中海油被搞, 南海成堆北約軍艦全部都係All talk no action, 一係搵返拜登幾個月前講過既一句奶共野再扯開話題無限放大

連登仔而家有個心態就係講反共=打飛機, 幻想, 柒,
講共產黨點嬴=實際, 眾人皆醉, 看透世事,
呢D咁既ON9仔比共產黨利用左都唔知, 仲以為自己好醒

唔係全部連登在，我發現呢班放負人好多全日online，個個po都成功“搶沙發”黎放負，明顯係返緊工，絕對係放負五毛

跟著下面少量傻仔再附和

如果覺得多五毛嘅， 咪同班你認為係五毛嘅人 ，喺度不斷泥漿摔角囉。 反正連尼住都唔介意佢自己個壇變做垃圾崗， 咁咪令到呢個壇更加烏煙瘴氣，如佢所願囉

呢樣野......其實我有少少理解連仔

其實佢有少少似港英政府果種“積極不干預”，維護言論自由就算，係咪五毛留比大家自己判斷自己block，從制度上呢個做法其實都可以理解。

不過為對付五毛PR，我覺得佢應該考慮在不妨礙言論自由情況下增設新機制黎打擊五毛

膠化係五毛狗一向會做嘅事

問題佢而家咁做，其實係縱容緊啲人破壞言論自由

咁就好, 證明連登仔都唔係ON9
以後邊個講all talk no action都幾肯定係5毛

拉

點解唔係五毛叫人奶China joe

你太唔了解支共D宣傳手法
我上面都講左支共係鐘意將風向放係自己有利個邊
例如黑警打人, 手足會將重點放係"黑警打人即係港共對民主打壓, SHARE出去打國際線", 五毛會將重點放係"黑警打人市民邊有得打, 國際唔會理, 放棄吧"咁. 雖然大家都係用黑警兩個字, 兩個風向完全唔同.

你睇下咁多個China Joe all talk no action post, 佢地係想叫人放棄定真係想夾China Joe做野?

正是如此

睇得多真係好撚煩

係，積極不干預睇黎只適用於on9仔唔多既太平盛世

係都要同歐美人民和有權力的人講

初頭咁屌本來覺得有道理
但宜家個個國際戰線都有就知道佢哋係有組織
當然真心膠都好多啦

Action夠唔夠係好值得討論
但一句ATNS 撻埋嚟就真係會搞到變哂質

佢班友邊度係討論，拎張GIF出黎有乜鳩討論空間明顯係放負想人放軟手腳放棄國際線啦

呢個係另外一個問題，的確大家要上Twitter對抗高級五毛

Block晒啲喪屍好過

講到國際線
我都見到連登有系統性抹黑一啲曾經反對過侵嘅某幾位國際線人士
一有乜事就撻返佢哋個名出嚟但又冇論點可言

但如果睇返國際線人士嘅言論
其實佢哋好多都只係唔妥侵侵某啲approach同國內政策
都冇反對過侵侵政府嘅抗中方針
學你話齋呢啲系統性攻擊都係麻痺意志嘅手法

係，班友嘗試帶風向去屌國際線前線人物例如邵藍、許穎婷等等

牙侵係經手人先當做左野, 否則其他一律當左膠辦

唔應該係咪都講 濫用個gif
是其是 非其非

但想統一幫左膠國際線洗白就免喇
真係齋up冇行動時候咪講囉
有action咪應該acknowledge同俾返credit
就係咁簡單啫

同樣地都可以開頭出嘅人唔係無道理
然後有班人有組織咁騎劫亂用
去discredit所有人

最大問題係側埋一邊
一時就係有班人亂屌 ATNA
之後又走去另一極端變相唔可以再屌只能支持
保持清醒知道幾時讚幾時彈係最緊要

CCTOY都係all talk no action革命但走去投票，仲話輸出革命去支那泰國緬甸

公道講句 時事台連衛兵少啲去其他台批鬥人
應該會少好多呢啲玩膠post

喺第二個post講美國會唔會為人權唔好嘅地方出兵
好多人鬧「拜登做乜唔打柒緬甸
如果係侵侵一早打咗十世」
大佬侵侵政府係以任內冇主動開戰為榮架
同埋2020侵都冇打柒白俄泰國

拜登算係好快制裁咗軍頭同凍結資產
盲粉就阿叻上身睇唔到就冇發生過

仲有卡舒吉俾人肢解單嘢
個個笑拜登講咗出嚟係沙特王儲殺但又唔制裁
但侵侵先至係一開始封鎖情報消息果個

我唔敢講侵侵外交政策咁realist全無好處（起碼佢可以用隱瞞情報換到個Abraham Accord返嚟，同埋集中火力對付大陸）
但盲粉係永遠唔識用同一個標準去評價美國總統

5毛On9開始入來
你會留意到佢地重點係用最短既句子挑起情緒阻止其他人討論落去

All take no action
其實都算係一種鞭策既
不過其實有D外國宣言或政府譴責係有力既
有D係比較無力

連有力既都囉來講就有D放負

係既cctoy軍師

去各位國際政客Twitter留言就係鞭策，走黎連登就係放負

我正式宣佈donald trump係放負撚

屌你，咁樣老屈侵侵，人地當年競選都唔係評論緊對支政策

之前我已經寫過文講過呢樣野：
all talk no action 係 PR 分化國際線既手段 - 個別 POST 細心分析

我依家諗到唯一處理方法，係響國際新聞既 post 即刻出以下回覆，但希望各位幫幫手 update 埋 日本、加拿大、美國、台灣 做左乜，廢事D死契弟響度放負：

英國篇

澳洲篇

pinned

其實班放負撚既目的係令人麻木

點同
人地donald trump 係真係做野
果班成日all talk no action 既自己咪又係一9樣

無左阿侵又變返 all talk no action
有講錯咩

我先係最大受害者

再咁落去成個連登都係世澤

其實好明顯
重點唔係拜登有幾廢(利申真心覺得佢廢)
唔係歐盟做野有幾慢(利申真心覺得歐盟個機制好撚煩)

而係班友係咁回同樣無乜容內既野 令到無人會認真討論
認真寫分析 就會有人覆你"未送幻幻" “I am biden and i forgot XXXX“
坦白講自己都少左入國際新聞post 廢柒事講咁多
不得不否認班友策略奏效

係咪五毛就唔知
多左on9 亂咁用就真嘅

要搵人幫幫手寫 埋 歐、美、加、日、台，要見到 post 就回，逼樓主 pin，唔 pin / 唔肯討論 就可以 confirm 果個樓主都係對家

除了世柒老師和細良國父，大家也是人血鬼

樓主係PR?又叫人接受現況慢慢黎,同支聯會叫話支持中國民主後香港就會有民主一樣講幾十年, all talk

上twitter 同歐美人民同有權力人講

係，好多人會陪佢地玩膠

人血九大鬼只得 9 個，唔好膠化啦 on9

Exactly
但你一屌鳩呢班放負撚 佢哋就會話你撐登
即使你講清楚你對拜登/歐盟個前題都詐睇唔到

Yes 世柒老師英明

好明顯啦下話

我幾時叫人接受現況慢慢黎

我一向叫人採取行動
部分香港人仲弱智過支那狗，不服來辯

不要理會分化燃 上twitter 做任務

唔洗講咁撚多

今日叫人乜嘢支持China Joe 等於過去不斷信泛民

China Joe永遠唔會係同路

由佢做副總統有幾仆街到今次大選用Dominion 做票

唔撚該唔好再用大愛膠思想洗底

幾時有人叫你支持 China Joe 呀，叫你用 Trump 逼 China Joe 做野呀，收檔啦過期 Trump 粉，by the way 你只係分化狗塞野入人地把口 講都無講過撐 Biden

屌你老母係咪當75M美國人係condom

屌你老母，之前你個po係咪未屌夠姐

你地成班屈我講過，你搵到一隻字我撐 Biden 先講啦，知唔知美國點運作呀

洗唔洗quote 返你9up過乜撚嘢
DLLM

唔好大我，quote 呀

（正視聽）不停講all talk no action班仆街唔係放負五毛就係比五毛影響既on9仔

#60 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

死撚開啦

China Joe 呢至少會屌足四年

上twitter 吊

quote 到未呀 過期 Trump 粉，咪老屈我啦

一定

all talk no action 係 PR 分化國際線既手段 - 個別 POST 細心分析

大把撐China Joe偉論

無錢走唔到係真嘅，真係要解決
放負個班係會覺得人哋係縮緊
好似澳洲本身冇乜承諾，係幫都係幫本身夠資產到澳洲嘅人
但係香港人過份解讀+幻想，另一個例子就係BNO太空人
搞到覺得救生艇係縮咗

大包圍即係 quote 唔到啦 我 #1 已經講到明撐 Trump 架 on9

你有幻覺定唔識睇中文?

我邊句邊隻字你覺得係宣揚大愛膠思想

一早知你係無賴

LOTR 唔洗錢，比你去果邊搵工再申請，係班契弟中共將成件事原意改寫埋

成個po都係

Well said

你話我係就係？你係上帝？你quote 唔到仲好意思塞野入我把口屈我？

搵你D五毛同事 笨大 同 租拜登 入黎未？？

唔比人無BNO?

英日台 唔聲唔聲收左好多人啦

去澳洲 或加拿大（但不建議）

屌

擺到明講緊China Joe

用其他國家spin 把撚咩

我話就係

DLLM

就係個啲國家要錢先去到

基本上大量唔洗幾多錢既 path 英日台收左好多人，唔知就自己問人啦，廢事響連登講

自己撐China Joe 話人五毛

唔好理佢啦
條友應該HIGH大左, 佢#112話見到原來成個PO宣揚緊大愛膠, 我睇到一頭霧水

咁你咪同佢一齊打飛機

China Joe 就一定唔會支持

繼續屌

你話我係就係？你係上帝？quote 到我邊到撐 Biden 未？？我不嬲撐 Trump 唔好塞野入我把口屈9我啦 低賤五毛真係廢，你牆入面係咪用唔到 Google ？？

條友不嬲收左 order 搞 9 我 ，幫我推 #60 好過啦

有曬record la

你收order 幫世柒就真

咁 quote 到出黎未 我有你 record 遲下香港光復送你上斷頭台

你自己死返去睇下啦

定係我唔知唔知道

推下先

我自己寫點會唔知
我根本撐 Trump 你屈唔到我
叫你 quote 你又 quote 唔到

咪就係扮無up過囉

平時好心急回 ATAN 果班五毛見你 first page 回左就唔會再入黎，佢地淨係會洗 first page 留左 ATNA 既 post 因為 imagine 入左腦可以順住個 flow 繼續講，所以見到國際新聞既 post 最好衝入去第 1 版就留言屌 9 班 ATNA 五毛狗

世柒開始屈五毛

推下，呢個真係要各位手足幫幫手

大撚灑擺明老屈你啦

我講ATNA專指美國左癌+民主黨

Pompeo讚許布林肯 「希望他能比我們做得更好」

00:00 Pompeo對Blinken嘅對華政策評道王道
01:00 Pompeo話Blinken方向正確
01:41 美國外交政策基本原則
06:07 Pompeo同余茂春睇到有人打著Trump旗搞分化
11:42 Biden 有影子政府壓力下會行強硬政策
15:26 何謂不割蓆不分化

新片？pinned

pin #60 實際d

pinned again

見一個block一個

無名政治犯出獄｜19歲理大生被校方停學 21歲廚師為退潮心傷：子女坐牢父母開竅

//19歲的鋒去年底刑滿出獄，他沒想到事情仍未完結，等著他的，還有所讀大學理大的紀律聆訊。

他本來在理大唸副學士一年級，因為幫補家計，兼職做運輸工人，前年12月「大三罷」被捕，兩項控罪公眾地方管有攻擊性武器、管有非法用途工具罪成，判囚9個月。

鋒本以為今年一月可重返校園，繼續學業，但校方向他召開紀律聆訊，並作出多項處分，包括停學一個學期，期間不能擔任校內組織領導的職務，並且要參加不少於40小時的義工活動。

鋒覺得校方的處分不公平，「被捕是私事，並非違反校規。」他現在還未決定是否接受處分，「很掙扎，不知道要不要繼續在理大上學，現在還未決定去向。」

他在手足介紹下，找到一份兼職，在一間黃店班戟店做店員，但這只是過渡時期的散工，有時想到前途未卜，不禁迷惘憂慮。

「14年、16年，政治犯是政治名人、召集人，但現在政治犯這麼多，很多更是無名手足，我們的路，會怎麼樣？」

21歲的Roy，2019年因藏有攻擊性武器被捕，判刑12個月，案發時未滿21歲，被捕後即還柙監禁21歲以下囚犯的壁屋懲教所，期間不准保釋，直接坐到刑期完結，扣除假期，去年中出獄。

「還柙時最難受，因為申請了3、4次保釋，都不獲批准，感覺很無助，沒有人能夠幫助自己，不知道甚麼時候判刑、會判多久，只能等候時間的流逝，所以判刑一刻，感覺像終於獲得解放。」

他是返送中運動以來首批政治犯，入獄初期，連他在內，壁屋內的政治犯不到５人。「每日都在想，今日甚麼時間才完結，今日有沒有探訪，有沒有機會走出這間房，不斷想這些問題，又會想判刑的事，甚麼時間上庭，想念家人和朋友。」

滿懷希望出獄，卻發現由一個小監獄，走進一個大監獄，因為他返回社會不久，港版國安法正式通過，而最失望的是，他發覺社會追求理想的熱情冷卻了，很多人在談論和計劃移民。

「這麼多手足坐牢，換來的竟是很多人都放棄了。」

他了解政治犯的悲哀，所以每星期都會去壁屋探望手足，給他們送零食和日用品，又會做旁聽師，為上庭的手足打氣，「他們最需要的是陪伴和關懷，害怕被人遺忘。」其餘時間他就返工，修讀社工課程，希望將來能夠成為社工，幫助囚犯爭取權益。

「想給他們一個感覺，仍然有人等待他們出來，他們並不孤單。」//

📌 訪問全文及片段：《壹週刊》

有個block同起底功能我覺得已經好夠，有認知能力嘅應該分到毛同pr

block 係無用，掩耳盜鈴

唔放核彈就係all talk

侵都係all talk

緬甸制咗裁軍頭都係talk
因為唔係出兵

又有
有親twitter post就霸頭一個回復
屌佢老母retweet又唔撚咁勤力架喎

on99咁制裁呢？

因為佢哋嘅任務就係要麻痺人心

另一個俾呢班放負撚玩爛嘅係「兩黨共識」
明明pompeo 都有講過呢樣嘢對抗中好重要
加上兩黨共識係一個要一直爭取同鞏固嘅目標
而唔係一個一成不變嘅status quo

Pompeo讚許布林肯 「希望他能比我們做得更好」

一兩隻毛同pr帶風向，跟住有班真心膠跟機... 乜嘢topic都可以咁玩

通常都係見到CHINA JOE,歐盟呢啲成日吹水關注唔做野 咪ALL TALK囉
係人都想佢地ACTION NOW啦 又唔怪得啲人咁講
唔一定係5毛先會講 對外國失望都會咁講

英國畀完5+1 ， 之後放埋去到無錢，有多少有啲政府援助，都被人鳩話no action，咁又點計呀？

咁就上Twitter屌佢action now啦上黎連登個個po #2放低張GIF就出翻去，唔係放負係咩

5毛分化成功

問題係洗得實在太多
本來係有道理架
但係有道理都可以搞搞下到變成洗版
諗下啲人睇完佢哋洗版會retweet（真鞭策，真表達失望）定係上一頁
咁樣都叫冇問題？

呢招我諗番起舊登隻洪非凡
屌泛狗拆大台冇錯架，但係佢係撚咁洗版呀
嗰時連登出嚟我就醒覺留係舊登到仲有乜嘢用
宜家係咪要重複錯誤呀

Push

放心 我無話英國 其他人點講唔理啦
英國佬做到盡啦

推
唔理係咩原因
要保持希望

因為連登仔未經歷過洪非凡

最初講既時候 係令人有共嗚 自然多左人咁講
亦有人會利用而去講 實會咁樣
自己過濾下啦 上連登 又或者其他網站都係咁
所有野傾斜去一邊 自然會有人提出問題 調整返過去
呢個post都係咁用意
遲下美歐等國真係做左D野去對付中共 自然呢D留言會越少人認同

望就咁望
好似之前個個叫乜鳩大豆侵咁收皮
不過都証明班狗一次唔得就下一次
有一日頂唔順遲早步舊登後塵
就好似有一日免疫細胞會唔夠癌細胞打咁

Action唔夠係可以講點樣先夠
但唔係人哋做乜講乜都ATNA
兩個概念完全唔同

自我催眠。 美軍就黎解放香港。 明明黎緊立法改選舉制度。

你同佢泥漿摔角幫佢賺 5 毛 我會泥兩野泥到佢出破綻果下既

預左有人講 all talk no action，呢到列下美國做左乜：

1. 國安法後多次制裁中共港共官員 (Trump)
2. 大量接收流亡手足 (Trump+Biden)
3. 建立印太同盟對抗中共 (Trump+Biden)
4. 重組供應鏈對抗中共 (Trump+Biden)
5. 派航母戰鬥群到印太 (Trump+Biden)
6. 一直關注及報道香港動態保持熱度 (Trump+Biden)
7a. 要求英美日印澳同盟對抗中共 (Trump)
7b. 聯結歐盟同盟對抗中共 (Biden)
8. 啟動貿易戰/經濟戰/軍備競賽拖跨中共 (Trump+Biden)
9. 確認支共對新疆種族滅絕，反人類 (Trump+Biden)
10. 制裁中共係美國上市的軍民融合企業 (Trump+Biden)

連狗成日話無五毛，我研究左過去十日既 POST，比埋數據你 PR 響度做緊乜9：

國家分類

有關歐盟既 POST 可以 93% 第一頁 有 all talk no action

第一頁 "有ATNA" 既 post 既生存時間係平均比 "冇ATNA" 既長
同時回貼數都多過 "冇ATNA" 既 POST，你話係咪 PR 有心洗你腦

行動分類

已經去到行動同軍事艦炮都講緊 ATNA 係咪要出核彈先唔算 ATNA ？

緬甸

第一頁有 "踩港撚" 既 post 既生存時間係平均比 "冇" 既長
同時回貼數都多過 "冇" 既 POST，你話係咪 PR 有心引戰

all talk no action 查落去發現根本有系統 頭幾個 post 必出 ATNA

仲有緬甸 POST 必有踩港撚

9. 取消《美國—香港政策法》嘅香港特殊關稅待遇（Trump）
10. 「美國傳統基金會」將香港剔出「自由經濟指數」排名資格之外（Biden）

世柒好勤力

我都懷疑班人用BOT

話時話點樣可以做到咁樣既統計想學

另外你可以整一個po集合所有五毛證據+名單

統計數據下五毛PR簡直無所遁形百口莫辯

世柒你套系統買左幾多錢？
你條五毛LIST如果全部人俾５０歐羅你
你個系統用唔用到兩年

開工果陣逐個 post 開出黎填落個表度，再用 pivot table gen summary 出黎

推
啲pr真係好煩...
好膽心呢度淪落到變咗其他19論壇...

你國際線只係爭取到佢地all talk
人地talk都只係為選票 呢個係事實

但點解會no action? 因為佢地根本一直就同一伙

正確嘅嘢唔需要考慮是否世澤endorsed

唔係嗰日好易帶風向

冇錯，啲正確嘅事無論邊個講，都係正確
否則就係因人廢言 好似 呢個同名post入面條link入面嗰TomDwan(撐燒) #72497，就係因人廢言。

圖表分析 PR 點用 All Talk No Action 洗你腦，用 meme 指導你既思想

圖表分析 PR 點用 All Talk No Action 洗你腦，用 meme 指導你既思想

呢個post 完咗之後, 叫人入你個post 度繼續討論

唉今次真係要拉啦

繼續答上個post嘅1001先

我冇講你唔可以 承認喎

@gxxxx

你講緊乜?

你上個post1001講咗咩？

你無頭無尾又唔知re 緊邊條thread, 我點知你想講乜?

你連我個腦諗咩你都知wo

點可以唔記得自己打過咩㗎

幾時係"唔記得自己打過咩"? 講過咁多嘢, 你無頭無尾, 邊個知你想講邊忽?

仲有, 我幾時"連你個腦諗咩我都知"? #221 呢度, 你又打稻草人

咪講咗1001囉-_-自己睇返唔好咁懶啦

咁點解你係咁話我問問題係引導緊人先

上個post 唔止講緊一樣嘢.

上個post #268, 你話"要人自證自己唔係pr", 但根本無人specific 指名導姓去講邊個係PR. 咁你咪係曲解緊OP 所講嘅嘢囉.
咁因而話你打稻草人, 邊忽話錯你?

點解要specific 黑驚都冇指名道姓話邊個係曱甴（大部分），我又唔可以屌柒佢哋呀

唔明你個例子同我所講嘅有咩關係

同埋上個post #268 () , 唔係話你唔可以屌該post OP, 唔好又打稻草人. 問題係你話"即係要人自證自己唔係pr", 唔係針對緊佢個list 點定立嘅問題, 而且該OP 個list, 並無指名導姓去講邊個係PR. 咁你咪係曲解緊OP 所講嘅嘢囉.

點解冇咗個問號嘅

你依家係咪想 竄改 我嘅發言呢？

copy 少咗, 但有問號都係一樣

上個post #268 () , 唔係話你唔可以屌該post OP, 唔好又打稻草人. 問題係你話"即係要人自證自己唔係pr?", 唔係針對緊佢個list 點定立嘅問題, 而且該OP 個list, 並無指名導姓去講邊個係PR, 所以理論上, 根本唔會有人需要自證自己唔係PR. 咁你咪係曲解緊OP 所講嘅嘢囉.

copy 少咗, 但有問號都係一樣
有需要" 竄改 "你嘅發言嗎? 有無問號, 你都係曲解緊該post OP, 都係打緊稻草人啦. 仲想死撐

上個post #268 () , 唔係話你唔可以屌該post OP, 唔好又打稻草人. 問題係你話"即係要人自證自己唔係pr?", 唔係針對緊佢個list 點定立嘅問題, 而且該OP 個list, 並無指名導姓去講邊個係PR, 所以理論上, 根本唔會有人需要自證自己唔係PR. 咁你咪係曲解緊OP 所講嘅嘢囉.

點樣一樣呢 講咗好多次我只係問問題你就話我引導你又冇證據喎啫係你覺得我係引導我就引導呀？

我一日得一 post 你地同我 1001

咁有人幫你開咗新post啦嘛，有咩所謂呀?

講咗好多次 ，冇人有咁講過，亦冇人表達到咁嘅意思，你一句咁嘅反問，就已經係將所講嘅曲解，引導佢一個冇人講過下方向啦

果個站務台轉載黎，我果個 #2 #3 想放野，我今晚自己再開過
同埋你留意下五毛推屌 9 我個 post 個 flow 好好多，可以全日貼堂

得, 咁我幫你時事台開過.

#1 #2 基本結構可以不變，#3 要寫後記

後記你自己寫, 唔關我事

圖表分析 PR 點用 All Talk No Action 洗你腦，用 meme 指導你既思想 (2)

邊個話冇人咁講過，除咗我啲留言之外其他人當佢哋死㗎

不如你直接講所有嘢都唔畀講算啦

問句問題都可以ff咁多嘢， 你不如建議連狗唔好畀我哋問問題啦

咁我咪以後都唔問囉

該post OP 喺 () 講過"同埋我上個 post 已講，留 ATNA 唔一定係打手，但好可能係風向 同埋我唔想捉錯人，我連名 record 都無留), 咁即係我話佢唔係specific 指邊個, 我無講錯啦
咁你上個post #268 () , 唔係話你唔可以屌該post OP, 唔好又打稻草人. 問題係你話"即係要人自證自己唔係pr?", 唔係針對緊佢個list 點定立嘅問題, 而且該OP 個list, 並無指名導姓去講邊個係PR, 所以理論上, 根本唔會有人需要自證自己唔係PR. 咁你咪係曲解緊OP 所講嘅嘢囉.

我冇諗咁多嘢wo我就係想問問題咋喎

字面上, 該post OP 喺 () 講過"同埋我上個 post 已講，留 ATNA 唔一定係打手，但好可能係風向 同埋我唔想捉錯人，我連名 record 都無留)",

咁即係我話佢唔係specific 指邊個, 我無講錯啦

咁你上個post #268 () , 唔係話你唔可以屌該post OP, 唔好又打稻草人. 問題係你話"即係要人自證自己唔係pr?", 唔係針對緊佢個list 點定立嘅問題, 而且該OP 個list, 並無指名導姓去講邊個係PR, 所以理論上, 根本唔會有人需要自證自己唔係PR. 咁你咪係曲解緊OP 所講嘅嘢囉.

都係嗰句咁係咪唔可以屌黑警呀？

我問問題點解一定要你哋認可我先可以問呢唔明喎

屌黑警 同 我話你曲解OP 有咩關係呀? 死撐完未?
你問一個根本係OP 意思嘅反問, 同時你係表現出質疑OP, 咁你咪打緊稻草人, 曲解緊OP 囉, 死撐完未?